(新手)有一位受害人叫「愛情」

小弟第一次寫請見諒，連登好高寫故高手

如果，世界上有一位受害人叫「愛情」，而不是男性也不是女性，而是「無形的愛情」。

有没有想過如果有一天，一位叫「愛情」的受害人出現在世界上，它出現的目是為了甚麽？

第一天〈受害人〉

愛情，從來都是兩個人之間的事。

在愛情世界中，受害人只有付出愛去愛的一方還是被愛得深的一方？

假如受害人不是其中一方，它是你們從拍拖開始的一刻出現的「愛情」，直到你們分手的一刻，它得到了解脱，不用困在你們的「愛情」世界中，它終於可以離開，尋找新一對拍拖的情侣，繼續當受害人。

愛情從來是如此簡單，但人們總要重複犯下愛情的錯。

神：受害人愛情，請問你發生咩事？

愛情：我要投訴人類不懂得珍惜每一段愛情，輕易放手和分手，仲有有人類為了得到多一個人愛而做第三者同埋有女朋友偷食。

神：明白，我地會派天使去人類世界觀察人類，了解下愛情的受害人到底是誰。是你們「愛情」還是人類？

愛情：法官大人，男性人類為了得到女性人類的愛做出一些出賣自己，就是做狗公，做兵來換取女性人類的愛，令到男性人類的地位下降，我要求為男性人類平反。

神：女性人類係咪叫自己做女神，以為自己係女神其實臭雞一隻！